如果俾多次車迷揀，你地要干爹定沙皮狗？

沙皮狗係車仔近年最啱踢嘅前鋒，睇下而家達仔同豬腦
相反干爹一季過後走火入魔，迷戀3 中堅唔肯變陣，愈踢愈差...
沙皮狗
干爹

認真，我揀干地

dc 係勁，但都到頂

干地可以炒，但有dc基本上都唔會買其他前鋒

Dc 根本上季拎冠好大功勞，咁都要趕走個功臣
仲要呢個前鋒根本係杜奧巴之後最夾車仔嘅前鋒

dc上半季就勁
季中走唔到就hea踢
養唔熟
唔好講到dc咁無辜啦
趕走功臣

上季dc 世三 法比 是但一個失靈都有得靠另一個入波 今季買兩個打開後備既前鋒返黎 都係廢到唔敢出要做返後備

沙皮狗唔玩野就真係好撚勁
干地都頂左佢半季先請得走佢
有D野走左就走左,無得後悔
反正年中可能干地都走埋架啦

Dc咁撚勁
唔係靠佢carry真係冇半個英超

梗係要雲加啦